{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016254",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "청기와"
    },
    "text": "江原特別自治道 平昌郡大関嶺面ソルボン路296に位置するチロルビレッジチョンギワは、江原道平昌郡アルペンシアリゾートの隣にある韓国料理店だ。 予約は最低1時間前にしなければならず、駐車も可能だ。 おすすめメニューにはコウタケ入り鴨肉の水炊き、うなぎ、鴨ロースがある。 営業時間は午前11時から午後10時までで、平日ごとに休業日はない。 食事の前後にはアルペンシア、五台山、大関嶺三養牧場など周辺観光地を訪問するのも良い。 チロルビレッジ2階で運営されるこの飲食店は、第2月曜日と第4月曜日に休業だ。 うなぎの塩焼きは2人前で73,000ウォン、コウタケ入り鴨肉の水炊きは鶏または鴨肉で75,000ウォン、鴨肉焼き1羽は60,000ウォン、漆の水炊きは鶏または鴨肉で75,000ウォン、鴨肉燻製は65,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワはどこに位置していますか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワは江原特別自治道平昌郡大関嶺面ソルボン路296に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワではどのようなメニューがおすすめですか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワではコウタケ入り鴨肉の水炊き、うなぎ、鴨ロースがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワの営業時間は午前11時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワは休業日がありますか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワは平日ごとに休業日はありません。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワの周辺にはアルペンシア、五台山、大関嶺三養牧場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワでは駐車することができますか？",
            "answer": "はい、チロルビレッジチョンギワでは駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワの予約は何時間前までにする必要がありますか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワの予約は最低1時間前にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワの営業日について教えてください。",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワは第2月曜日と第4月曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワのうなぎの塩焼きは何人前でいくらですか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワのうなぎの塩焼きは2人前で73,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワのコウタケ入り鴨肉の水炊きは鶏または鴨肉でいくらですか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワのコウタケ入り鴨肉の水炊きは鶏または鴨肉で75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワの鴨肉焼き1羽はいくらですか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワの鴨肉焼き1羽は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワの漆の水炊きは鶏または鴨肉でいくらですか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワの漆の水炊きは鶏または鴨肉で75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チロルビレッジチョンギワの鴨肉燻製はいくらですか？",
            "answer": "チロルビレッジチョンギワの鴨肉燻製は65,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 628
    }
}